求其去SSP揀件南亞仔

都砌得贏個排骨小子